# Ярослав Братовников
Тестовое задание для Корус. Задания находятся в соответственных ветках
## Задание 1   
У вас SQL база с таблицами:   
1) Users(userId, age)   
2) Purchases (purchaseId, userId, itemId, date)   
3) Items (itemId, price).   
Напишите SQL запросы для расчета следующих метрик:   
А) какую сумму в среднем в месяц тратит:   
-пользователи в возрастном диапазоне от 18 до 25 лет включительно   
Б) в каком месяце года выручка от пользователей в возрастном диапазоне 35+ самая большая   
Для тестирования можно использовать онлайн-редактор https://sqliteonline.com/   
   
## Задание 2   
Дан список событий за определенные месяцы, хранящийся в следующей структуре:   
<?php   
$events = [   
[   
'date' => '2019-12'   
'event' => 'name1'   
],   
[   
'date' => '2019-12'   
'event' => 'name2'   
],   
[   
'date' => '2019-11'   
'event' => 'name3'   
],   
[   
'date' => '2019-11'   
'event' => 'name4'   
],   
[   
'date' => '2020-10'   
'event' => 'name5'   
],   
[   
'date' => '2020-10'   
'event' => 'name6'   
],   
[   
'date' => '2020-11'   
'event' => 'name5'   
],   
[   
'date' => '2020-11'   
'event' => 'name6'   
],   
[   
'date' => '2020-12'   
'event' => 'name7'   
],   
[   
'date' => '2020-12'   
'event' => 'name8'   
],   
[   
'date' => '2020-12'   
'event' => 'name9'   
],   
]   
?>   
Напишите код, которой переделает структуру данных вот в такую:   
[   
2019: [   
11: [массив событий],   
12: [массив событий],   
],   
2020: [   
10: [массив событий],   
11: [массив событий],   
12: [массив событий],   
]   
]   
   
## Задание 3:   
Реализовать 2 класса: пользователь и пользователь - сотрудник компании. Классы отличаются тем, что класс сотрудника реализует дополнительные методы: расчет зарплаты, отпускных. У сотрудника также есть свойство зарплата, недоступное вне объекта сотрудника.